成日講邊度邊度係政府個春袋，有冇諗過自己就係最緊要果個春袋

根本衝邊度都只係踢一踢春袋，痛一痛
過一排就無事
只有大部份人長期罷工罷市罷課
先係真正鍊撚住個春袋 比到政府壓力

不如認真組織下依件事仲好啦